新界西16年投鄭松泰,今次點投點分佢5萬4票

16年新西得熱狗假本土大勝面,投左鄭松泰
有冇人上次新西ON9信錯熱狗
如果唔取消,今次點回收佢5萬票?